[NBA][時代革命][魚腩] 馬刺球迷專區 4

城馬刺🏆🏆🏆🏆🏆[/b]

Greg Pop - All-time coaching Wins No. 3

TD - Rookie Assistant Coach

LaMarcus Aldridge - Career High 56PTs

DeMar Derozan

真少煮

聖城咖哩

屎忽鬼

Gay佬

毛巾 Mills

Walker 行路草

Jakob 白腸

-----------------------------------------

馬刺成員

Pop [廢老pop 波波] / TD

Murray [Murray 揸ass 屎忽鬼 DJ] / Patty [毛巾]
White [小白 白帝 少主] / Forbes [冰科 聖城咖哩] / Marco [意粉] / Walker [行路草 芹菜] / Weatherspoon [天氣羹]
DeMar [DDR] / DeMarre /Johnson [babyruss]
Gay / Samanic [三文治] / Tyles
Aldridge [LMA] /Poeltl [白腸] / Eubanks [歐銀] / Metu [美圖]

-----------------------------------------

垃圾刺圍爐po守則 :
1.魚腩最忌有自信
2.垃圾係唔屌唔得嘅，垃圾無一個讚得
3.永遠唔好存有贏波希望去睇垃圾廁既波
4.平安鐘是必須
5.倒水只會遲到不會缺席
6.三分射手們骰仔中六先入
7.廢過tank隊，輸30分係基本
-----------------------------------------

馬巴

-----------------------------------------

開PO專用

gay

迷白就是道路、真理、生命。（M仔，2019）

繼續丁禾白

阿po霸又去撚咗邊

white存在感大到
Murray加White d防守痴撚線到 0出錯

摘名

咪燈

白帝救全家

小氣薄

ddr全場最高分

[NBA][時代革命][魚腩] 馬刺球迷專區 4

西一冇了

每場講一次

DDR真係好撚廢

咁你呢

球轉身buzzer beating 3 好丁到

推邊個

城馬刺

大家唔好俾佢停 繼續屌

白帝攻守都有

呢個囉

你地話
我無所謂

哩度啦。多人留言啲

推呢個PO

推呢個

新po留名

反正都推梗

大師兄真係好唔掂

留名完場輸40分

Lou will太撚勁
魚腩點打

今日run極都run唔起 啲wideopen炒鬼哂

大心臟呢啲真係天生
你睇下屎忽仔妹咗幾年都仲係帶唔到波

有白帝 lma先易打D

仲未見po霸

推到有gif圖為止

求gif

預咗輸, 唔使咁搏

仲係唔明點解白帝係2K仲係禁低

lma攻唔到

責左名了

傻鳩2k係咁

白帝明明係sg出身但係餵高佬真係有一手

反而對佢D快攻判斷有D不滿, 應該獨食既唔獨,推得咁快仲要傳真係好易TO

因為佢喺腩刺

2k小白啲中距準到痴線

冰科3分點都要A+啦

屎忽傳波時機同尺寸唔岩 lma冇手感下好難有表現

ok啦 頭先ass有兩球快攻一球傳咗落對面隻腳度 一球差啲畀harrel draw到 off foul

大家唔好燈啊 要屌

叫parker教下佢啦

屎忽個腦係要練下
學9猴去屌人妖啦

可能佢個腦真係得屎忽

拉

推咁快自己又唔上埋
係到呃助攻

DDR依加咁撚勁 等陣第4節又收皮

腦都係天生
冇白仔俾ass過冷河真心會出事

呃TO就有

ass下半場得返11min上

第3節大炒咪唔駛出第4節囉

上場畀波波屌完

5-5-5-5 兩節十分鐘合理

咪有一球掉咗落對面隻腳度

終於出現
等咗半場終於比狗咬到

屎忽仔又帶甩波⋯⋯
點做point guard啊佢

第二把膠椅仲唔係你

勁廢

誒 ass仔

其實俾返ddr主控啦

連帶甩兩次波⋯⋯

DDDDDDRRRRRRRRRRRRR

ddr

ddr又呃到

ddr練好罰球未

q3俾人大炒格

屎忽死角位等接3分射啦

而家先5050
根本唔夠倒

ddr.......

屌你老母air???

不如Pop 掉屎忽仔落 G League 練好帶波先啦

ddr air ball

波波即叫timeout冇眼睇

d回防

今節會豬幾多

又唔集中守波

可唔可以試下比我白carry

禾廁最自豪啲FT命中率呢

畀我係波波都好勞氣 唉，百屌不成材

播thriller咪幾好
播咩泡菜歌

第三節例牌嘢又嚟又要輸夠十幾分再追

屌你air

冇咗好耐 有chip都成日2罰中1

25單節25分
直接end game

你個live都幾慢

讓po都摘

可唔可以唔好次次威完之後柒返

唔好提佢啦
佢燈慢啲都好

你係潛撚咗水喎

比條快link嚟

po 霸係都要衝出嚟搏屌

屌你禾ass咪撚衝入人堆啦
一陣又傷9埋

波波個樣黑面到好得人驚

睇到ASS咁過patrick beverley 再諗返第一場打火箭個陣

奶

吹奶

一打強隊就上腦點得

大師兄

大師兄block 25

冇jump ball?

可唔可以帶腦打波

難得禾ass入corner 3
大師兄是咪搏屌

Ass極速4犯

垃圾球証

波波真係灰撚咗

Ass有排交學費

屌 帶腦打波得唔得

ddr....

完

又甩波

25偷DDR...唉

換白腸啦

又missed FT

我白又單騎

white threeeeeeee

單騎白

白帝三分救全家

白帝

牙白

又係要白帝...

Replay左ass仆街個幕幾次

lma今日好劣

LA d女高汁

真係柒到喊

白仔：屌 同上年有咩分別 明明隊友好左架 點解會咁重

白帝其實wide open 3分都ok

pop幾時先步廢太子立白帝

其實唔係，大部分時間三分命中少過3成

典解垃圾刺班 MC 唔係咁嘅樣

condom白

啱先續咗約
同埋Ass唔帶波可以防守，或者SG

上場真係好on9 明明白打得好畀到啲隊友都有好出手機會但係唔入 ass上場就突然有手感

毛巾咁樣失位好難打落去

集中精神守波啦

我話唔打老正姐，冇話要賣咗佢

毛巾防守災難級

屌 波波又係白帝上哂火就換走佢

收皮了

自膠
未被換走

又啞火

大師兄入了

LMAAAAAAAAAAAAAA

型到

AAAAAAAAA! 冇FOUL

foul乜

老老77
又唔係冇得打播
如果班友肯醒多少少嘅

白腸good

屌咪登

燈？

今日罰球廢

係對面7 唔係刺勁到同大飛55波

大飛讓緊隻女人

今日rudy gay 球球都差啲

科

冰科止血

唔好畀毛巾推快攻得唔得。。。

屌3個mark1個都mark唔好

牙芹啊

芹菜有排先得

嬲到即刻換走芹

白帝心諗，block到又點，棵行路草又唔boxout又送and1
打埋呢季走了

用Carocaroll la

返雞塊打家鄉籃球

食蕉爽死了

white king

白帝今日啲三分

白帝long 3救全家

咁點解唔換走意粉毛巾

波波：

refs

俾白仔打哂成個第四節算啦

其實意粉已經無出
就算係波波都唔會硬頸到咁

禾白!!!!!

救全家！

有一刻以為白仔會好似打金塊咁入樽

小白推得快撚到

要不是白帝 場波完左啦

又要靠禾白

第四節比人大炒了

白帝永遠孤身作戰

一定唔會

真係巧鍾意禾白
今年目標最佳第六人頭三

第三節仲係豬緊個位數算好了

真 禾白一上個個就放軟手腳等carry

要不是白帝 無人推po了

白帝城託孤

Fk岩岩先醒

白帝心諗： 屌你老母 想然波牙

輸緊入第4節
今次仆街了

對面已經閘咗線，再衝埋去會變offensive foul，所以臨尾兩步向左避先上籃

weak

其他人打成咁都仲可以5分差入第四節
白帝

ddr唔差啦

Ja ga

算係咁...
大師兄都未歸位

舖舖都我白單騎其他人點解仲咁好意思hea守
毛巾意粉真係應該死十次

第三節隱哂形

打完3節輸5分, 當贏咗了

好波呀
呢頭講完嗰頭就出意粉

我要用親生仔
我俾白帝你啦
我要用親生仔
加咗件西芹
我用40min親生仔我使輸？
冇白帝你死咗啦

又俾25 steal到

Cls 點偷架

真係唔用Carroll

問鳩硬sir

你點偷的

大師兄...

四節崩

好想知今晚正負值最差係邊個

白帝:你班友

三節倒
四節崩

基同lma好唔掂

pop你放返白帝上黎好無

點解場波咁撚多off foul

今季吹得好緊

睇撚緊啲咩

大飛銀仔下一隊做神隊
加主場點會唔多雞

無了

豬了

完了

四節崩
輸12分了

基都有第一節

場波又鳩 個場又靜 悶撚到

訓覺了

基用得太多 冇氣啦

11分

波波：喂整車佬，你睇吓班友做乜鳩

好撚勁

foul乜撚啊又

今場交學費啦ass

冇野了自膠

又做乜吹禾ass呀dllm

比返白帝比我

放TD落嚟都屌打快艇個底

毛巾

乜鳩都吹
悶撚到

意粉入波未

主場雞到

眾生相

吹夠未

毛巾係籃底揹到位都吹，球證有冇人性㗎！！

見到芹菜拍波就想笑

毛巾嗰球卡位咋喎 有foul咩其實

carrol收21m但係仲慘過舊年工兵王

睇住佢一路拍波啲頭髮一路fing真係一種享受

要求成立獨立調查委員會

主場雞

有好多次可以cap圖

人追波

carroll 唔岩小球可能

Caroll坐到幾時

Commentator都話唔同意

咁咪唔鬼打小球 一係就唔好簽

唉

pop system 識條春咩

要用佢幫手頂基 今日基打得太耐

有鬼用咩 就算賽後report話ref有錯佢哋都唔會受罰啦 同黑狗一樣

意粉好似鳩足咁多場

即刻入

屎忽仔就快6犯離場交俾白帝

Ass steal

又偷到

禾ass又steal

嗰種集中力唔簡單

佢都就夠鐘要返bench啦

防守一隊

防守勁到

有機

幾時先肯用白+黑

假希望

沒有的

諗多左

雖然好憎259不過無可否認佢真係好撚勁

25黎料

咁勁嘅 我唔打啦

人哋呢啲時候出lou同259 我哋出雙廢
想輸就明講啦

雖然好憎259但無可否認佢真係好撚勁

腩刺而家最需要的是一位像Manu的刺客

黎料跪

有呀 起bench雪緊

大佬
coach pop, chip, GDP親傳喎

唔勁就唔會憎啦

又off foul

唔出小白了

屌，吹少陣雞得唔得

禾ass明知打20分鐘，搏到索晒氣

不得不承認Leonard 係勁

頂jj

blking喎

259 真係好撚勁.....

出白帝 搭 禾Ass得唔得

刺撚請勿FF

pop: 唔想咁快開底牌

西一完了

啲主場雞

出夠毛巾未

嘩屌你咩啞仔而家成個mj咁

你都預咗㗎啦

雖然吹259 但成場係咁吹真係好撚悶

不嬲都係

好耐啦 上年已經係咁

即刻補返俾你 唔該曬

輸5分當贏

魚腩加油

毛巾draw到foul
任務完成，收埋佢啦

係茶餐廳度睇直播

尋日係話輸少個40分當贏 已贏

佢本身又勤力, 波波又教得好, 離開spurs真係好可惜...
只好怪隊醫唔生性同舅父向錢看

俾人dum雞以為有得打唔留力聽日再俾禾湧大炒

屌睇完我落去茶記

原來毛巾+\-值 +10

3分鐘 夠倒40分啦

關鬼事 齋係啱啱呢個暑假就知好多嘢都係佢本人嘅意思

DDR今場好有火

白 帝！

白！

嘩屌 毛巾讓板嚇到我

同意
佢本身自己已經有一套諗法啦
你以為佢真係咁木獨咩

當年誰是誰非真係唔識講

毛巾守lou真係想死
幾時先可以murray同我白一齊上

叫pg黎呢下cls
明明okc簽左extension

算係咁

無聲狗....

最撚毒係呢啲

2mins 93-99

最後兩分鐘，ddr要開始手震啦

95 99

反而大師兄歸位未

打了打了

dllm真係癲狗黎

DDR同癲狗

往死裡打

話9咗，即turnover

ddr又比癲狗撚

咩事

game over

屌

DDR上腦

攬撚住都冇吹

ddr beverly 差啲打交

101

飛天毛巾

其實意粉到底仲有乜用

White呢下做乜撚

白

又吹禾白啲咩

屌你個意粉有咩撚野用

完lu

mola mola

垃圾意粉

明天見

開心既係 聽日對勇

不完美 可接受 可改善

lma今日cold到連籃板都好多甩漏

最後一分鐘西一刺

又想燈呀合金

次次輸先比我白上場 仲要搭毛巾意粉

DDR次次最後都要帶住波

千奇唔好咁講 上年已經係咁
一落後果陣就毛巾意粉一齊出 之後輸得仲快

開心嘅係
白仔又要打到爆肺

又輸一場

明天沒有屎忽

30秒咋

真係好少可見到佢咁劣

點解唔出返冰科 傷咗？

今季最後一分鐘西一

食錯野？

其實毛巾同意粉真係只可以出一個
諗唔明

GG

快艇 我屌你老母

最後一球見下甘荀都好呀

face of franchise..... of clippers

輸6分

真係好撚憎隻癲狗

當意粉連飄移三分都冇埋仲有乜用

還好啦

吹奶啱啱嗰下好似我玩2k係咁噉偷波掣咁

ass個樣失戀咁

意粉+毛巾 真係睇撚到嘔血

好話唔好聽 嬴10分當輸

Mj 既 fade-away 今日睇左幾球

ddr 算係咁 打得有火，我就係要依啲

咁都無ZAZA咁憎嘅

本人在此成立賣意粉黨

起手都好少

找戰犯

今日輸個底啦 個面攻守都幾好(除咗意粉 毛巾都叫做到嘢)

唉 輸六分
少幾個失誤都可以然了

DDR好獨
臨尾個double team極度無鳩謂
仲有gay

屌你老母意粉全日6射1中

開頭冇信心 後尾都自然更少機會負責攻

太undersize

carroll係唔係有傷? 冇理由4場1分鐘都唔用

起碼第4節打得好aggressive
球球沖入底

佢頭先換出去嗰陣pop笑哂口咁 唔知做咩事

Lma同意粉

要被羅勇炒40度了

@spurs_leonard

評價下佢今日表現

ddr已經係水準以上啦 抵讚
本日戰犯:意粉 lma pop

今日罰球差到

請持續支持禾白

睇佢俾259撚。。。

Ass: true shooting冇啦

對面仲要未出PG13
Kawaii LouWilliam PG13 真係好好J

睇下正負值
唉

佢見自己cold 去到後段連call波都冇做淨係做苦力但係唔夠大飛啲跳跳虎嚟

無計。。。啲隊友

白帝，居然唔出耐d carry

講真 佢唔起手 真係出白腸好過

除咗第3節外我唔覺佢打得差喎

無白今日應該輸30分

三個都帶到隊波 加自己黎 cls,

condom嚟㗎嘛

應該試上白+黑

聽日要白帝帶隊麻

聽日會唔會見到carrol

次次都係打到hot曬就換

要3-79了

抖下姐。。

屌唔理啦 落街屌個茶記先

冰科我諗去到PO 都係讓個位俾白仔打。入埋唔夠輸既感覺

乖孫～今場唔得咪下場囉～

一起q就換

pop唔想我白今年打起，以低價簽

正式宣布 刺區第二把膠椅係Gay巴

慘撚到 嘢又做最多 屎就自己食 出手權同控球權去哂啲老大哥到 明明唔係cold就廢都排得前過自己

屎忽守波真係勁 但易上腦多失誤

Pop: ass要熱身嘛

偷波同協防好勁

笑甚麼 你係第三把膠椅

意粉毛巾不可以同時出

非本人

見到嗰吓我都覺佢咁講

毛意連線

你上場嘅嘢已經落哂小學薄

pop只會閪鳩白帝面

*小氣薄

真

btw想問下龍區去左邊

意粉已經廢到單出都冇用

冇左啦

真毛巾都叫仲有啲用

講呢啲

意粉既飄移三分

意粉今季仲廢過毛巾 連歪身3分都冇埋

廢架259都然唔到

白帝才是未來

所以一齊出係加乘咁廢

原來仲係西二刺

話說我仲等緊白帝球轉身buzzer beating 3 gif

係就係三分線射呀 入0分

靜靜地 聽日咪又係豬

3-79啦

如果當屎忽係輪椅 白帝係禿頭
就應該嘗試下佢兩個一齊出

Lm

Real

Pop唔當

係咪因為兩個都食球權 所以唔一齊出

禾Ass係乖孫

有一種condom叫白帝

ass:嗚呀爺爺我豬波呀

未得 講左murray 岩岩大傷完
最好出場時間係5+5+5+5 嚴格執行緊
要同白帝輪換住先

波波:condom白做唔到野害乖孫豬波
白:

白帝份約到幾時
白帝點留

出年續

波波：後備料想R我份大約？

捉哂班友去練罰球啦

pop：condom仔炒1球3分 1球罰球同4球2分 肯定係輸你啦
白帝：但係ass炒得仲多喎
pop: 乖孫唔入波豈能算係炒
白帝：
pop: 再嘈場都冇得你出 睇你嚟緊點r約
白帝：

白仔、Ass 同DDR 都食
三個同場搞唔掂

白帝相對唔算食啦

可唔可以食多啲二陣過半場俾波毛巾意粉托咩

pop:我仲有毛巾呢張王牌唔聽話就雪你
白：（心諗毛巾連階磚3都唔係啦）

希望白帝同ASS快D練返手穩定3分
下下靠毛巾唔掂

毛巾一返spurs 即變垃圾，可能太多考慮

波波直線屌牙芹

行路草今日真心柒

冇理由第二年仲咁淆底

怕咩呀

唔知道
但係睇佢同上季一樣仲係腳震
而且好迷失唔知做咩好同SL時既自信差太遠

驚畀pop屌/進退失據啩 始終sl可以自己攞住個波舞但係而家下下都要先揾老大哥 老老實實咁跑戰術冇得自己去

即係都係要球權

在家鄉出賽總是很特別，你能感受到其他人喜歡Los Angeles的原因，不論是球季中或暑假，這都是你希望來到這裡打球的地方。

今晚Leonard的表現十分傑出，無庸置疑。不論出於有意或無意，我能體會面對前東家的感覺，那會激勵你產生格外強烈的動力。

今天球隊失誤太多，我們打得太急躁，而不是保持耐心找到自己的節奏。我們需要找到屬於自己的步調。而不是一昧提速卻導致失控。

(DeMar DeRozan)

Source：

禾 ass

To同罰球係死症黎

有chip幫佢哋練都係咁 我係chip實激到嘔血

chip:我名帥黎
你班仆街俾下面

罰球得6成1幾
入多幾球贏咗喇

罰球得6成幾

入多幾球贏咗喇

ddr big game可以發威未

今日算係咁啦

佢算唔錯啦

除咗又又又又又又又又又又畀259steal之外其實打得ok

要搵戰犯冇到佢囉

唉我都唔明第4節clutch time 仲擺意粉毛巾出同場做咩，簽完Carroll又放佢係雪櫃唔知做咩，Pop你可唔可以唔好咁固執

我本來估係平時出 Carroll分擔基佬出場時間
clutch time出基佬 基佬最多最多打一節好波
基佬要養住用

今季又可以等選秀

有3分有高度有防守嘅又唔用，成日放意粉出黎托柒咩，我寧願睇芹菜出黎犯錯仲好
仲有肉腸呢幾場都打得唔差，但又得咁少時間

你很少會聽到波波教練會公開批評自己的球員。

當被問到Lonnie Walker 的表現的時候，波波用了『非常糟糕』來形容。

這樣會對年青球員太嚴格嗎？

『好吧』波波說。『我希望他能付出更多的努力，有更好的場上意識和更好地利用他得到的上場時間。』

『老實說，我認為他沒有表現出積極性。』

在昨天，Marco Belinelli 分配到比較多地上陣時間，但是球迷不解：明明Beli 的防守不是太好，而且投射也6投1中，為什麼反而來批評Lonnie？

翻開比賽，你會明白波波的意思。

有一個回合，快艇打反擊，球給到Kawhi Leonard，面前是Bryn Forbes 和 Lonnie Walker。沒有察覺身後有Lonnie 的Forbes 主動迎上去，反而Lonnie 看見後，慢慢退到外面去守Shumet。 最後，錯位單打，然Kawhi 一個輕鬆跳投得手。

這種場面，就是Lonnie Walker 應該要附上的責任：明明體型上，以及戰術安排上都是要他對上Kawhi Leonard，他應該要出聲跟隊友溝通，示意由他來Take Up 這個防守。

但是Lonnie 沒有主動去做，就是欠缺積極性的表現其中之一。

另外再進攻上，有數次球在他手上，他只是在3分線外運兩下球，也沒有想進攻的慾望，就把球直接傳出去。也是一個沒有積極性的表現之一。

老實說，Lonnie 的個人能力，會比Belinelli 強，但是也是愛之深責之切，明明有更好的潛能，就希望他能達到更高的高度。

公開批評Lonnie，要他打得更積極，這個也是波波給Lonnie 的震撼教育吧！

我個人認為，明天對勇士，被罵的狗血林頭的Lonnie 應該反而會有不少的上陣時間，看看是否孺子可教？

係啊，咪俾芹菜出黎學下野囉，反正意粉本身都唔會有防守

Carroll 真係要用下，唔通仲未夾到隊波？

芹菜打得差唔等於要出多啲意粉啫
打得差咪屌佢再擺佢上去畀人吸經囉 佢本身個意識差你唔擺佢上去咪冇經會學

pop:你同我打撚死對面先有得入rotation

睇熱身賽又唔似夾唔到喎 尤其carrol本身係即插即用嘅3d嚟

芹：。。。咁我落返gleague

唯一原因可能因為3場主場都贏波就唔想變陣

Push

今日可唔可以唔出意粉

唔可以

點名先

起咗身但睇唔到場波

今日可唔可以唔好燈

刺贏

馬巴
唔駛我燈了
傳奇出咗手

唉 仆街了

喜迎2連敗

好耐無見

3-79不是夢

你試下抗衡下啦

意粉毛巾科DDR肉腸，一大四小放題陣

無啦屌

靠你燈返轉頭

等開波

燈神方外我只信馬巴一個

可以熄機唔駛睇

冇啦冇啦

馬巴燈到 2FT都唔入

痴線，完全唔入

一球都仲未入到

呢期咁旺
做啲嘢呀

唔敢挑戰馬巴

有冇link?

睇完要出去

粒波

轉出又轉傷

俾馬巴燈一燈 真偽唔使睇

今日ddr少左單打

對面第一節啲3分已經起q

小白仲未起機呀 屌

廢到唔夠夠3成命中

白帝起碼入咗球3 科仲未

lma咁快已經射咗兩球

靠毛巾

ddr帶雙廢

白腸blk

冇人推post

基佬+ddr 係愛牙

終於出carroll

屌 Russell着湧波衫唔認得

Carrol

原來出咗carrol

Carrooooooolll

好撚多頭髮

果然輸左波先肯出carroll

出夠意粉未

終於肯出carroll

呢場畀人燈一燈應該都輸

雙廢key波

意粉我屌你咩

好感動

意粉

屌白腸啲交波

馬刺雙廢

姐係唔駛其他人掂波

做咩又咬到咁緊

毛巾俾 d lo 弱點攻擊

整車佬：過嚟俾我摸兩摸先

畀人燈 +bench冇咗白要雙廢key

毛巾俾邊個都弱點攻擊到啦

意粉真係唔得

毛巾要證明自己 >意粉

雙面刃

dlo啲射波soft到

毛巾個三分波，Jed

講個笑話：毛巾過pick,意粉射3分
馬刺雙廢控球係咩玩法

有carrol gay芹 就擺返ddr落guard佢同白事但一個出多啲lead埋bench啦

因為白仔上左一陣
咁後備控衛係咁上下

反意粉黨現正招生

點解Pop係都要出毛意連線

係愛牙

想佢同ddr錯開啲時間輪住帶bench 雙廢啲key波得啖笑

毛巾啲應肚即飛唔係開玩笑

唔係個個好似我地咁有明星級控衛做第六人架

毛巾都明 意粉就真係唔知點解

dlo 睇住黎食，一節14分

係咪無意想贏

契仔 完

湧個個咩表演黎

果然dlo係要有波喺手先打到 上幾場冇波到真係麻麻

睇到嘴都歪

呢隊湧士都打唔贏 專心抽波好撚過

意粉奶咗波波幾多次袋底

湧隻7號新廢鳩咁

你老味意粉

輸少當贏

基

tank for wiseman

gay要刷奬金

Carroll d defence幾唔錯

Carrol防守咁好好心上場就放出黎啦

白腸單打係咩玩法

毛巾and1

澳洲王

Gay 份約冇架

真心 毛巾一個上效果唔差

carroll真係冇問題

毛巾真係博埋條命證明自己

結果咪炒囉
0footwork

有 射入130幾個3分

今場毛巾 vs dlo

意粉係咪得番fake完唔射呢招

廢老td: you！加操

意粉打夠啦

今場係澳洲王

Carroll啲防守

街場廢招

又燈

分分鐘街場廢老都有用過佢

突然之間好鍾意睇毛巾，屌，走步

一早要放啦屌
上場唔敢講放左就贏
起碼冇咁7

即刻燈到to

即刻走步

燈撚到

燈到爆炸

想問下而家勇狗仲有無球迷

加咖哩實有嘅

毛巾今日咁準嘅

我想睇牙芹啊

有 公海仲有2-3隻 改名未

傷3個月仲有無人睇佢地波

屌你pop carrol咁撚掂上場唔出

150萬激勵獎金達成條件（達成1項即可）：

● 馬刺單季勝場 ≧ 52場，且Rudy Gay出賽 ≧ 60場。
● 單季三分命中率 ≧ 37.5%，且三分命中 ≧ 100球。
● 單季防守效率 ＜ 103，且防守籃板效率 ＞ 20%

pop:唔俾鳩射

噚日先比人鬧完

中場叫咖哩講棟篤笑點都有嘅

真. 3d
冇咩做多餘嘢 落到場又會揾隊友先過morris嗰啲嘢嘢自大自己去嘅偽3d

似係連勝就唔轉陣

毛巾d pick and pop係唔差嘅，點都好過意粉fake and turnover

俾次機會改善啦

重難過揸ass個份
Cls

睇佢做偽君子

頭先有球好有經驗，係籃底俾人食曬位上籃都照封走佢

毛巾要proof自己唔係最廢個個

我要睇白

其實毛巾好有馬刺嘅精神，一啖砂糖一啖屎

白腸有啲火
第一次見佢嬲自己and1唔到

冰科 no look ，型到

助攻都有埋點留

我以為會自信to

佢同白腸點俾約係今季重點

白腸真係叻仔左

白腸打好D搶返個正選C

勁撚到

毛巾冰科雙槍

仲有小白提前續約

佢比起奶慢啲
Ass要打run and gun
White專打陣地下
所以要咁夾

科仲未得分

應該就係打得好先打bench正選無乜射手

科畀poole中出

自我壓價緊
下下打到嘅數仔咁你點續

燈

屎波仔同dlo咁似樣嘅

Poole咩料黎突然好撚準

呢啲我唔介意 反正靈活運用

科個上籃

科畀佢中出

Ass唔夾lma
lma要打陣地戰打慢節奏
最重要人喂波落底位

好撚慘
睇住佢mark到貼晒
就係輸身型 結果比人顏射

carrol keep住出好嗎

澳洲王已經16分
竟然會比毛巾carry
世事無奇不有

無腦神經刀黎成日唔理有無人mark就pull up3

澳洲王=弱隊殺手

ass芹carrol gay奶
應該最啱ass個節奏

而家咩意思
禾白hot hand就要出乖孫
毛巾hot hand就可以留耐啲
公平咩

白帝只係condom

書僮

咁都吹

出面出隻新廢鳩就畀lma單打佢啦

突然啞火

如果今日無毛巾，刺 d 3分

馬巴的恩賜成隊正選無個入

餵波俾大師兄拆佢個底喇

係咁拉lma出去射3分

呀奶啲板sense真心唔差

廢鳩準撚到

冇腦

green都識入3分

科屌你個炸彈仔

咁都唔吹

馬巴

責名

cls燈到對面啲3分起哂q

呀奶傳得好

屌燈到俾湧反cup

成隊正選唔識入波

其實ddr上季個髮形好D

差少少

ddr禾白係最前呀傳啦

科
完咗先入球靚3分

究竟上半場我睇咗啲咩

垃圾刺果然打勁隊廢隊都差唔多

小白今日係咪攰得濟

澳洲王highlight

下個topic可唔可以提下馬巴慎言

佢係見到白仔喺籃底空哂都都唔敢傳
明明白仔走位超靚

55熊啲frd 55刺

上半場佢地打緊咩

入面有啦紅字左

瘋狂射框

topic唔係po頭

成班鐵匠

啱啱訓醒
打成點?

咁下個topic就叫馬巴的恩賜

出多啲甘荀啦屌

人哋讓賽先55波喳

可唔可以出多d Carroll

disappointing

讓左浪花兄弟

lead2分 一球3分都倒走啦對面咁hot
第3節例牌倒半節所以應該第4節要輸15+分 後追 最後輸波

curry要抖3個月 蝗要避山火 kerr奶共燈呢啲幾時有報應

讓咗屎忽芹菜

熱血反杯再輸番
刺激過玩過山車

同殘陣勇打到難分難解

掉轉

白廢要繼續屌

邊個再吹奏白廢係鬼

樓上咩事

成班做乜春

個樣有疲態

咁都sell到雞

空左唔傳唔射

poole有冇咁準 科又畀佢中出

pick&pop大師

大師兄終於起機

呀奶啲板幾好

lma既手感係要餵出黎架

白廢未成功要繼續屌

poole嗰執鬚搞到佢個樣好復古

大師兄終於瞓醒

ddr個頭點睇都唔襯佢

琴日白帝carry緊嗰陣你係咪訓著咗

係

放冰科係咩玩法

訓到咕咕聲 發撚哂夢個隻

見佢手感差掛

冰科

冰科又跑數成功

呀奶double figures

琴日係琴日

有白帝run offense真係流暢好多

尋日唔夠數

呀奶0/11/1

咁又真嘅

痴線 有多個籃板痴漢

超級工兵

工兵嚟講交到功課

今日啲FT終於似返啲樣

琴日出咁多雙廢

奶：屌你啦我kd黎

Pop: wfc得分 你份糧只係用黎搶板

禾巾今日11min 16分牙=.=

又係chriss呢個highlight hog

你巾巾都有人迷

平時練波片喪射入3分 比賽未見入過

好撚憎佢

打湧都要打到禁平安鐘

M巾

練波片芹菜都識入波，三分唔會切西瓜

佢同ass啲籃板sense好癲 成日都衝埋一齊搶板

新rodman

呀奶個腦差D

科hot了

牙科勁撚到

一上場就腳震

禾白靚傳科起機

白帝製造三分機會俾科

如果5個位都有速度又籃板好，完全可以打小球

白帝醒撚到

呀奶成7呎架

毛都掂唔到喎

唔好講咁多
邊個話而家魚腩刺唔會倒嘅就係燈

lma要打得好 要人餵

呀屌，屎綠勁到

毛巾一落場就變防守放題

倒撚硬

冇睇隔離場 咩事

絕殺

睇數據你就見到
禾刺啲分工真係好清晰

3分救潮人
拉獨撚入ot

出carroll la

呀奶
0/12/1

倒了

本來諗住轉去睇下猢收皮

綠仔

Ddr 6/1/10

有人0得分 有人0助攻

pg化

淨係出手左3球係咩事

唔用carroll

尋日爆完 攰架嘛

餵到lma醒返

又雙廢

點解意咁廢

成班人發夢

倒水果然永不缺席

無記錯3球有2球都係打二陣先射

ddr and1

倒水不會缺席

carroll

又見到意粉了

真係出得一陣

聖安東尼奧and 1 隊

出佢可以刺激 d

唔吹呀吹咩

-6 gay

賣巾有咩好講

賣意粉>賣毛巾

可以賣貴啲了

冇屎忽阻住解放晒ddr

exactly

ddr long pass 毛巾 corner 3

我有冇眼花睇錯
好似ddr嚟咗咁耐第一次

係mills唔入啫之前

Carroll

700萬甘荀出了

agger

屎綠入個球係咪禾刺個hammer戰術

禾巾

呢啲咪防守囉屌
叫撚你出carrol啦

exact7ly
兩個都要入中路
撞埋一齊

雙廢

意粉平均一場入一球

Dlo好慘
咁都食t

啲防守腳步除咗白帝幾耐冇喺2nd unit見過

屈板

今季3分命中率9.1%

明明call得啱都要食

個動作有咩問題
咁都吹

真係foul 喎 球證盲撚

意粉使用期限完了

今日ddr 咩事得四次起手？

刺主場雞

睇佢唔順超

搞到臨尾輸三分

ref 有金身唔屌得##同popo 一撚樣

覺得burkes 好似affalo

俾湧夾擊下分波助攻為主

對面痴到實+餵波俾lma

守到郁唔到 ddr啲背身失效

小牛倒輸

靜靜地 唔係一陣又倒

意粉幾時退休

贏10分當輸

我都想知

今日ddr俾人守死就靠澳洲王

不過對住五勞七傷既勇都打成咁

邊個再燈
立即擇名

唔使落場 應該無事

毛巾3分and1

澳州王

今日毛巾食咗禁藥?

迷毛了

毛巾表示3分AND 1先夠型

毛巾痴撚線

4pt play

捉毛巾去驗尿啦

毛巾痴撚左線

今日係澳洲王

好似ayton咁停25場

Pop今日著到成個god father咁

期間限定，往時經驗應該會跟住收皮十場

上左腦

Carrol 回防好勤力

今日=成季quota

用哂Quota

Gay好夾硬黎

carroll真係唔差

Carrol 勤力

意粉竟然有雞

今日毛巾冇30分當輸

要睇埋d 3分射成點先知

jazz 反杯

呢幾場禾刺都有雞

攻唔知，但防守真係幾好

意粉：我鳩飛咋喎都有雞

意粉咁都3罰

開季咁耐都仲係cold hand
佢要搵Chip練下射波先得

未見到佢射底角

就算冇攻都有防 好過意粉冇防進攻又要擲骰

同雙廢同場冇出手機會

傾屎

未有機會

exact7ly
防守唔會失靈

尋日都係威得一節

同感
明明佢要側身先射得入
咁都呃到球證

燈到

其實要佢係正式啞火嘅時候出黎入波就夠

場波未完

今日手感幾ok
不過啲choice就

但好想佢繼續留低 佢幾岩禾刺

完左啦 認啦

問題係Gay自己啞火

傾屎終於成功破處了

但係開季到而家係啞埋一份

牙芹唔知有無機會上場撚下

我唔燈，我今日一路吹奏澳洲王 都冇燈死佢

咪簽左約

睇見勇狗咁折墮真係心涼

簽耐啲

太老 不了

白：我過緊去做咩有粒波無啦啦飛埋嚟

白：屌呀咁都接唔實

意粉真係唔漂移唔入

court vision

出芹菜啦

first score

意粉企定定wide open必炒

基哥你做乜鳩呀基哥

gay夾硬到

但啲人又真係次次都俾佢Fake起